有冇人覺得社工之類都係冇用

根本冇解決到問題 令到問題愈積愈大

各有各做姐

你可以自己做番嘅

如果呢個世界無社工

你老母就冇用
我不知幫過幾多人

愈話自己幫人果啲愈仆街

啲少數族裔/新移民黎到
唔知頭唔知路
冇我地幫點搞

係連登係唔會有人想幫少數族裔/新移民
不過支持你 我都想做社工

未做到就已經讀死了

我支持社工
但我唔支持幫新移民囉 , 幫D大陸人就好似好威咁
又唔見你為幫香港人而自豪?

就係你地搞到香港愈來愈多人 仲咁撚自豪

一睇就知假膠啦...